talking to the moon

🌕

過分到連好簡單嘅字都解讀到意思
好彩係瞓醒之後
的確我意識到
好快就會冇事了

有咩心事呀巴打？
Btw每次訓唔著落街散步都會聽呢首

覺得自己襯唔起人 無謂害咗個好女仔

如果雙方都有feel就去馬啦

唔好後悔

who sit alone